林鄭講撤回兩隻字係咪會有生命危險？

死都唔肯講

新詞語：壽終正寢